已故美國黑人領袖Malcolm X：我欣賞中國和毛澤東的立場

咁會無晒黑人

黑人不嬲都成日勾結左仔

支那確實係全世界無產階級既祖國來

本土派都經常提倡malcolm x by all means necessary同孟加拉用武裝要脅政權談判